請大家認真對待呢一波疫情， 唔好鬆懈，可以好大劑

疫情最新資訊

=============

請大家認真對待呢一波疫情， 唔好鬆懈，可以好大劑。

今日仲未有消息

袁國勇沒正面回應，但稱本港檢測量仍未達標，「港大深圳醫院有內地（資源）幫手，都驗到每日2,000份，成個香港都係得幾千」。他強調，深喉唾液抽驗的程序應盡量簡單，可讓所有輕微呼吸道病徵、或與患者有流行病學關連的人，不需見醫生，也可在護士站自行取樽採集深喉唾液供化驗為上。他指，若衞生署無睱應付，可以外判相關工作，甚或找內地提供能力、經驗及資源。

正 大陸拎你dna

今日冇新增喇 咪咁生人生唔膽喇

可能無事呢, 北京都係無啦啦無哂啦
而家一國一制

就係想大大劑
反正中國咁勁
點都救到香港

回落緊喇

恐懼撚收皮啦

約左fd 子去書展